有冇好既日本黑幫電影介紹?

新宿事件？！

sorry 講得唔夠詳細 應該係話日本導演拍既黑幫電影

熱血高校

全員惡人

新世紀高潮戰隊3G
強烈推薦

my boss my hero

自膠睇唔到電影

睇錯

係咪有d咩禁忌,好似好少見呢啲題材嘅電影

早排netflix有套都幾好睇,唔記得咗咩名
大概係講二戰之後,有個留係日本ge美軍點樣係黑幫入面打滾

北野武個堆??

前排好似睇過trailer

殺手阿一 計唔計

人中之龍0

風雲耆英會，抽日本黑道笑到hihi

睇到好多巴打推介全員惡人 好似好正

局外人

無仁義之戰系列，日本Godfather

見導演名同Jared好有興趣...睇trailer都唔錯，諗住會打破Netflix original movie宿命...

點知套戲ending

但係拍到班黑幫好型，同女主角都好正

個結局係差啲
不過成個氣氛 場景 角色造型 配樂都相當高質